麥兜算唔算係兒童色情級別？

成日咩衫都唔著咁行出街，簡單荼毒兒童

豬都計兒童?
咁平時影家畜豬係咪又計兒童色情?

小熊維尼

又係Disney

喜劇之王都冇被人告兒童色情啦